有冇高手可以教我將ielts writing由5.5升上6？

考左三次
Overall由5.5升到6.5
而家L:7.5 R:6.5 S:6
Writing 就永遠都係5.5冇郁過
努力左好耐覺得上一次考嘅寫得幾好但係結果都得5.5
有冇巴絲可以提點下
已經跟晒格式寫法冇抄模板
可能我grammar唔好

大家覺得我依家第表去申請學校讀語言班算數？
（如果差一個細項5.5語言班係唔係可以上比較短時間？）
定繼續考？但係writing唔似其他可以操卷操上去
淨係識自己一直寫一直寫
又唔知自己寫得好唔好
好似永遠都望唔到對安敢好無助

Thanks

post篇野俾大家黎恥笑下先

高抬貴手

想人幫手睇 連打出黎方便人睇都懶

cringy af
5.5 都好正常

不如你自己重睇一次先。 我覺得就連段落舖排同表達都有小小問題
你自己睇一次就明

Cambrige IELTS Past Paper 1-10 download link

可唔可以教下你點由5.5升到6.5

我w6.5 o6 r7.5 l7
因想移民，需要四條七，但真係好難考
而家半年無考，好驚不進反退
諗緊去唔去讀啲oral同寫作班

最大死症：
1, grammar錯到...太明顯，你可以錯grammar但唔好錯咁明顯plz,一眼就睇到
2, 太多串錯字
3,寫太多廢話都未講到重點，好似純粹表現緊你，完全冇意義，做到呢點可以6.5
頭2點先係上唔到6既重大死症

我當年中七去考都係5.5，之後大學final year去考就有6

都係靠操多d，識多d生字，改下寫作技巧同結構，listening就靠操多d，oral就搵d鬼佬傾下計

你每句都寫得好長 不斷用comma 好似死唔斷氣咁

你中文作文掂唔掂架

有冇3

你第一段都好有問題 一睇就知6分打起
再睇埋下段 已經唔想睇
你唔好背咁多framework
太DSE 唔係IELTS 要嘅野
睇下每本書最後嘅範文
利申 得7分Dominiccc

Writing 無溫過拎7.5 , 有加紙, 諗到咩就寫咩, 除左英文能力, 都要言之有物，唔係咩phrase都用就得
writing呢份卷係好奇怪，我有個fd英文好我非常多（佢DGS）writing 都係拎7

好多罐頭句 係咪街外course教你

writing 同 speaking 其實都係 content > grammar (當然都唔可以太柒)
啲問題如果你連用中文答都未必答得好，當然會低分

利申